Apple Watch 用家討論區 (43) 幾時返貨啊

歷代Apple Watch比較（按圖可放大，由國際牌黑絲提供）

Apple Watch款式總覽
Series 6 & SE（2020年最新款，9月18日推出）
Series 5（2019年，門市剩餘少量 [比原價平$400]）
Series 4（2018年推出，官方已停產）
Series 3（2017年推出，官方以低至$1,499繼續發售）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

Q：GPS同LTE有咩分別？
A：LTE版-用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑同埋透過eSim打電話／用data上網（要你用緊個電話plan支援，亦都可能有額外收費，詳情問番你個台）

Q：S3之前啲錶帶仲可唔可以用？
A：Series 4/5/6/SE 40mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅38mm錶帶互換
Series 4/5/6/SE 44mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅42mm錶帶互換

Q：幾多日之內可以買Apple Care？
A：60日內，可以Online買，remote check錶，唔一定要落士多

Q：可唔可以戴黎游水？
A：由Series 2起嘅Apple Watch都有50米防水
--官方話游水冇問題，但潛水／滑浪唔得，自己衡量風險
--Series 0/1只有1米防水，即係只限落少少雨／洗手
注意：如果隻錶因為入水而損壞，會當人為損壞，有AC+就補幾舊換新，冇就俾幾千買過隻新

Q：Apple Care 個快速更換服務係點？
A：

Q：無網絡用唔用到指南針？
A：沒有網絡狀態下，電子指南針仍可正常操作。每一次啟動手錶時，都要至少花5－10分鐘定位，不能立刻使用

Q：計數機、分貝計(Noise app)等實用功能係咪淨係S5獨有？
A：S4更新後可以用分貝計(Noise app)，S1至4更新後可以用計數機

Q：有無App好用？
A：

Q：有無Whatsapp官方Watch App？
A：無，豬閪伯格唔撚出，用住Watchchat先

快啲返貨啦

樓豬下次做足功課先好撲貨啦

又係你呀
次次開舖你都有留言個喎

有無人知咩事
明明今朝睇都仲係25-28/9
依加睇就要11月尾先到

繼續呼喚下金鋁44mm先

Lm

On9 即日取貨仲快過我完發佈會之後即刻落訂

我想要嘅仲係無

Cwb 藍鋁都大貨

原本張單要等到十月
終於畢業了

每半個鐘放一間鋪
幾好

ifc放完到cwb
幾時到觀塘
今日唔洗番工 唔想過海

終於棍到條44 塞浦路斯綠編織帶 7號
即刻取消order一陣拎

想問白色solo loop係咪會好易黃/黑？

呢隻質地反而會戴到藍藍綠綠發毛咁

真？ 你買咗？ 但又唔想買翻黑色

想問下如果係買黎for跑步嗰陣聽下歌咁
買GPS版定LTE版好
thanks

GPS，可以入定歌落隻錶度先

想要藍鋁gps

銀鋁大把

44

我都見一直冇貨

金鋁ifc有啊,不過藍帶

剛剛ifc 和 cwb 有藍gps. 可能你隻請帶冇貨

44藍鋁編織帶今朝見到有，但係運動帶mon咗成朝都冇

其實揀錶殼先再另外買錶帶咁樣會快畢業

頂 又要等一日

sport band定sport loop?

loop除左忌廉色根本任買

Sport band

我八點半㩒左隻

有冇人成功用到洗手20秒？
有冇咩秘訣

藍鋁sports band 44mm?

分開兩間阿婆店 終於收工

係，仲係gps
今日大貨到入設計你的款式慢慢揀都有

Miss左

不要再說了.jpg

訂左有無得walkin 換錶帶，怕唔岩size

睇manager
揸正黎做所有online order只可以打800解決

垃圾apm乜都冇

好似未見過apn tst有pickup

點解會咁

頭先超大貨喎

Apm ?

又無哂啦頂

點會 早幾日先棍左隻44黑鋁 lte

等左成朝得個桔

去九龍塘算仲有不銹鋼

44藍鋁無 得番40

Yes ah

kwt都冇黑鋁44

買到了

手腕得16cm 係咪40都ok

屌 唔想等

唔知喎我係用佢嗰張紙嚟自己度

我都諗緊屌唔屌40...但感覺會後悔

幾時再有宇宙巨貨

星期六遲左起身

有冇人知早過pickup 時間到，可唔可以早啲攞？

真 算啦 再等

收到pickup email就有

thanks巴打

隨心 佛系棍波

平時俾屋企人嘈醒想斬人
今日難得俾人嘈醒但開心

好似要跟返你個時間先得喔

編織黑帶番貨

如果收到ready取貨 有埋QR code佢會俾你拎

當然有啲死固固嘅除外

成朝都有

但老婆唔俾買

買埋比老婆

絛帶其實偏大 我度係7 實際試係6 先啱

狗衝去有貨店試完再搏現貨？
冇就即刻aos pickup

想問下另外再買錶帶
係300幾蚊一條定2條
每條一個size

運動錶帶2條

多謝ching！
不過我唔鐘意佢條帶
等多日睇下有冇先

多謝解答

我個個唔會點管我總之唔好太過份就得

琴晚終於試到，好似要比飯錶聽到水聲先有反應咁

40/44 點揀好 有冇用家體驗 爭200炸

爭200 44啦
巴打？

手細40nm

想問pick up係咪一定要apps比左錢先 可摸以直接去士多買現貨？

如果係約左果個時間去唔到 有冇得改晏d

我買藍色 藍Sport Band 反而由十月尾一下改到九月尾

講完已經無

襯藍錶好似幾靚

利申 今朝買左

即日攞？

咁朝好多。全部即日拎
我買左藍色同黑色已拎

如果聽朝去排隊會唔會好on9

我遲咗起身

我本身10月頭拎 今日有email話最遲黎緊嘅禮拜一拎

想問下SE喺唔喺唔洗度手腕尺寸
我見淨喺得40/44mm錶殼尺寸揀

係咪平時都係朝早呢個時間放貨

Nomad 皮帶又真係幾好帶

想問下s3你地嘅trade in price有幾多

有得排架？

lte 600

Titanium ?

你手腕幾多

唔知，陣間試完solo loop再話你知

我買ac+. 唔會用case moon 貼

咁都唔大

ac+
aw係要祼跑先靚

大過手碗變到成隻細路仔玩具錶咁

好似啲特攝片帶係手變身啲裝置

我個人鍾意大錶面，可能就唔覺太大。

喂唔好咁喇

有冇試過對住隻錶大叫變身

Walk-in 買咗se
好滾動😭

6以上有現貨
但係都係建議去士多試咗先

影相角度啫 我就咁睇都無大過手腕

Solo loop真係要去士多試
自己度帶3
去到試帶係1 or 2

妖怪手錶d fd

係👍🏼之前帶鋁好易花

出黎啦 地縛喵

先想問你個 Watch face 個顏色係乜 ?

落store試，手幻帶44好似talkie咁巨會好柒

$650,42mm lte

邊到仲有s5賣

驟眼睇就係呢隻
襯鈦好夾

有冇人試過覺得戴同除嗰陣有啲煩
定淨係我問題

其實係

我喺出面trade
apple store trade 完個啲apple gc 彈性唔高

我8 點禁左隻鋼同黑鋁，個陣任簡唔嬲

我8.05上去禁過兩下點解無嘢睇

前2日訂 籃鋁原本10月尾到 依家轉左9月尾10月頭

無錯Dark Ti

其實Yuanna到底係咩來頭
利申 冇俾佢教過 但係見之前係咁討論

Send錯

乜色乜碼？

紅44 gps 有貨
太核突 唔買

我覺得ok喎。好方便

藍色 7

佢唔帶錶

編織錶帶係咪唔焗

之前話好話普通loop

本身訂咗紅色44 10月頭到，見到今日有得落store攞現貨即刻cut單，唔駛等

下下都要d力拉鬆條帶

紅色咁核突

如果想收隻2手watch
係咪最少都s3

白色sport band易唔易變黃？

力係要用。但唔駛大力喎。我就咁一拉就成隻錶退出嚟。
快過同方便過用跟機果條sport strap...

Me too

cwb 黑鋁 44 有貨

不過話說編織手環好好戴下

我買咗去攞既時候問老婆要唔要換
結果有現貨換埋
一黑一藍
錶帶任選

想買條帶下
但除咗黑色其他色好似麻麻
但我另外兩條已經係黑色

粉紅色

想請問下...點解我喺iphone到開apple watch個apps會彈呢樣嘢出嚟
但我iphone已經開晒wifi/blue tooth/ 4G

隻錶就gps only

右手戴法戴左手，個錶冠就手咩

因為我屈起手腕嗰陣錶冠會頂住
例如按住張檯
唔舒服
所以我鍾意錶冠放左面

睇番自己平時做啲咩嘅姐

巴打你隻鈦係40定44？

44mm 配7号錶帶
之前帶開42 mm覺得啱啱好，但係換咗44好似有啲大

出到6都仲有人咁問
戴返個頭盔先
首先睇你個人習慣
如果一路戴開錶冠都係右邊
覺得無問題 咪繼續用

但我身邊都幾多人放左邊
因為用指公㩒錶冠其實係會順手d

你可以試下放左邊一兩日
睇下放左定右岩你多d

未用過，隻錶剛剛入門口，只係問下睇下有咩睇法
無惡意

btw, 入手了

掙扎緊40定44
但落去試完 覺得手幼手粗 都係44最好睇
男人老狗帶40有啲gay咁

我都係咁。想問下點解。用緊iPhone xs

編織藍帶真係好舒服

Up咗ios14未？

GIVE ME FIVE
不過手痕想買埋木炭色

隨住咁多人今朝買到 呢個POST應該好快推唔郁

我知點樣用洗手個app啦
首先我係去iPhone 健康個app度撳健康清單active咗洗手先
之後就得了
只不過洗手嗰陣有陣時detect到 有陣detect唔到

想問下呢隻帶如果戴去做運動之後用水洗ok嗎？

藍鋁依然排6-8星期
應該仲會有一排推嘅...

佢冇話唔防水
不過運動用番sports loop 啦

縮帶清潔始終冇咁易...

好睇

ok唔該晒你先

出汗我驚會條帶太焗
我習慣出汗會較鬆啲條帶
都係尼龍好啲

想問下sports band sports loop 個分別係？

打錯字
織帶,唔係縮帶
同埋sports loop 又好, solo loop 又好啦...

膠同尼龍嘅分別

有d好反智咁，即係番工帶呢條錶帶，放工做gym跑步就要換sport loop先得

same，我都係咁
覺得用指公襟就手d

Dllm 又話咩大貨左 我AOS第一日9點半訂都要等到26/9-3/10 先有貨

去到今日仲係processing

有貨又唔比AOS快d

up咗啊
14.0

Brother 你呢個錶面咩整 好靚
可以教我嗎

想買但一樣concern

中間嗰舊個app 我畀錢買嘅, 個app 叫 heart analyzer

其餘嘅野咁set

睇你手碗幾大 每個人都唔同自己試過最實際
見過有d得16x-17x 高又冇操開帶44成個小朋友帶住隻具錶咁

絲打通常用40 就夠
巴打通常用44

點解我會咗

你隻乜野錶？

S6

你喺health 啲 right 放曬未？

全部容許讀取

有冇試過喺呢度add 會點？

今日大貨

屌 我都係

佢唔係一次過放哂，我第一次禁冇黑鋁得不鏽鋼
過多陣就有

我都係

今日去store有貨我已經買咗

我9月21號電話apps襟咗隻銀鋁黑色sport band，今日中午十二點送到

新手第一次買apple watch，點樣整whatsapp

想問大家邊隻計步器apps 好用呢

咪係囉，我唔會想野野都要換錶帶架

其實個戴法 粒的係左定右

S6？

可以set左右都得 睇個人

拎到啦

想問大交合個watch app點樣睇返自己果區？
而家淨係show tst

你要留意住apple store個app
有啲款會突然返貨
返貨即刻落單就可以去門市攞

咁多位有咩App推介係一定要裝架？
唔要支那App

健身

控制中心啲logo 好似bug 左

重新開機後無事了

係
gps 44mm！
唔駛硬食lte

大家有冇用開d咩充電座for Apple Watch?
本身有airpods pro同用緊11 pro Max
想搵d一次過可以差3樣既座

等官方m巾

除左nomad邊到仲有高質手錶帶買 nomad 好多都冇貨

我都係呢3個組合
AW6條線就type c
iPhone 叉電器就lignting

早排用Apple care+補水換返隻新S4
又可以再戰一年

如果用sport band 你地唔覺得濕左會好唔舒服咩？

想問點樣響錶面show 到行左幾多步呢

呢個Case前幾日試過一次
試下iPhone+watch開飛行模式重新開機，之後再熄飛行模式

BTW 估計係iOS 14/watchOS 7中bug

SE 有現貨

帶左兩日就花咗

其實係。呢啲野真係睇人。
我朋友180 左右健身教練。 佢帶44 好fit
我自己173 矮撚， 150mm 手腕，買AW 之前試過佢隻44. 帶起黎on9 仔咁。 所以最後寧願個moon 細啲買40. fit 好多

你條錶帶反轉咗

嬲到反轉咗都唔知

成功換返啱size solo loop

呢個post日日都有人錯帶

想問喺online store買咗watch連leather loop
揀咗large size但原來大咗少少
可唔可以去Apple store換返regular size
定要打上去online store安排換貨
定係冇得換

想知有冇人更新咗watchOS 7.0.1 之後成日收唔到通知

可以打去800換.
AOS買要打800
ARS買就可以直接去士多

打咗過去
佢話leather loop冇得換
Solo loop先換得

4換6我感受到最大分別係nike training app 超快出到心跳
6代 5秒內就出到
4代印象中起碼做完一兩個動作先出到

我3代換6代
個種感覺好震撼

2/3轉4都已經好震撼

如果唔係隻3個touch screen 壞壞地我都冇諗過換。
估唔到個分別係咁大。
諗諗下其實我應該買SE

s0 等緊s6

八達通pay真係正

其實使唔使買apple care

網上訂係咪經SF 送貨?

想問睡眠app autosleep 定pillow 好

買左無後悔

唔使

我2代換6袋
完全去左另外一個世界咁

點整

笑左，行入去廣東道間apple store 諗住度下隻手
點知有錶帶買

淨係呢個post 都唔少
錶帶人vs 人帶錶

Series 0 去 Series 6

震撼🤦🏻‍♂️ 終於唔使 load load & load 😂

Nomad

依家好似兩年四次
好似幾抵玩

今日walk in入手咗SS石墨黑44，感覺上d電去得超快，有無人都係有咁情況？

利申：S3升級S6，感覺S3升咗OS7仲冇咁食電

咁賣左佢買過條啦

我果隻係DHL

我唔會做呢啲蝗蟲行為
同埋點解要撞爆？ 你有ac+ 就算部機無花岩岩開盒都可以比幾舊水換機

small

今日啱啱攞咗隻S6
摸落個mon明顯無咁滑同好痴指紋
我係咪中咗獎？

同你一樣 係咪有開always on display？

買左邊款？

5號

我S6 40mm 用到20-22 個鐘左右
我覺得都唔算好食電。有開always on display. 咩tracking 都有開除左noise 之外

已經一早熄咗，d電都去得好快

Store app成晚陰啲陰啲放緊堆loop帶

用多幾日先，頭3日仲index緊

其實如果聽日晏晝去尖沙咀應該得唔得

有冇人知點解連極都連唔到macbook.用唔到apple watch解鎖

先確認你部macbook 支唔支援AW 解鎖同埋你Macbook 同你iphone AW 係咪有login 同一account.

我用AW 解鎖2019 16" MBP
唯一要set 就係係mbp setting - privacy 入面tick 個AW 解鎖功能

係喎

呢個youtuber咁大隻都係8號
呢到戴9號嘅巴打一定好型

支援啊我試咗好幾次佢都話sense唔到

蘋果醒覺？選錯 Solo Loop 客戶不用整台 Apple Watch 退換！

係喺mac度開都開唔到個function定點？
watch os 7 auto unlock mac係有bug有啲report watch activate 唔到呢個function

connect唔到試咗好多次重新開機

同問

試下有冇用

覺得個App view 好複雜好亂大家會點執

其實只係肥佬

平時會always on
有冇咩方法可以係瞓覺時自動熄左always on佢

唔該晒你

用瞓覺mode應該會熄？
如果唔有住瞓就劇院mode

咁我諗你要拎去比天才睇下

用 shortcut set 自動化操作

屌，啱啱開今日到隻錶
唔知係咪因為iphone用緊 beta版見唔到血氧App

想問點整apple logo?

姓名簡稱

其實係屋企長時間叉住電有無問題

QA啲watch app 推薦不如更新下
大家有冇啲咩app推薦

唔知係咪唔係官方叉電線，叉到好鬼熱

官方叉電線都會熱，但未至於辣手

我隻6 Edition 成功引到同事買Apple Watch

我用shortcut set 12點就自動off always-on, 7點半自動開 always-on

用list view 冇問題

新手啱啱入手咗隻as

想問下點解我as較咗靜音，開埋劇院模式
用ig app睇片仲喺播好大聲

想問下點先有得完全silent隻錶

aw 自膠

同我一樣入左兩條
敗家

titanium 真係好似鋁
今年隻石灰鋼好靚

鋁 aluminum
鈦 titanium

好似唔得

等我又試吓先

謝謝

人哋係丅B緊係唔大

點解連AW都可以買斷

隻s4 個apple care 就到期，隻錶成日好快無電，係咪可以到期前就預約去換返隻新？

打上去換啦
唔駛約唔駛等

今日都好似有貨

編織帶住黎做運動會唔會好快會臭。。。。

?????

我不嬲有較就寢時間，然後夠鐘佢自動去咗睡眠模式唔着Mon

米蘭帶戴住瞓都無唔舒服

再問，AW天文台個app/複雜功能點樣去定位返自己嗰區？而家佢淨係顯示尖沙咀嘅溫度

咁快冇哂。
我今朝睇黑44, loop, apm, ifc, cwb 都有貨.
朝早8點09分個陣

藍色44都係冇

又錯過左

膠黎，水洗下應該OK

自己鍾意就得，玩contrast 有乜問題。
理其他人個人喜好咁多好無聊。

強套自己subjective睇法去其他人多9魚。

尋日中午到左香港， 到今日個status 都無再變， 仲係準備發去香港集散中心

星期日應該唔update

係直頭sf休息， 定淨係個網唔update? 有機會照送？

有無人用緊moov？
由3代上咗6代，表面淨係顯示到iphone music聽緊嘅歌
用moov或者收音機app時唔識顯示

8點鐘倒起身禁下。
一早張你隻錶放入我的設計到
我尋日都係咁禁到
快過送貨

Nike版 有咩分別？

19號訂到依加

有冇師兄識gmt錶面點set 兩地時間

買Nomad錶帶直接去官網買定去香港堆網店落單好？
想入條Active Strap

香港平啲。但係就款唔齊。
睇你想要嘅嘢香港網店有冇，無先去NOMAD官網買

問過藍精靈，建議每次做完都用水洗

尋日去攞錶嗰陣同佢傾開，佢話佢都係扔啲錶帶落洗衣機洗，不過編織帶最好唔好落柔順劑。

9up味濃

kkbox offline 聽歌 無得random 咁播 好撚on9
有無人知apple music 有無呢個咁basic 功能

Black friday會平
但一條運貴好貴

依間黃店有賣 仲平過nomad 官網買 不過部分款要等下星期 落單有問題可以WhatsApp問佢地CS 態度好好

（已訂2條

咁睇你會唔會等BF.

唔好掉落洗衣機。果兩個hinge 會整爛洗衣機。。

官網SOLD OUT埋Active Strap，都係直接去門市買算

藍精靈講左信2成算
佢地份工主要係搵客R水吹

*講野

然後連登仔講嘢信一成都俾多

得返2%

藍咩精靈呀 咪又係垃圾sales
叫你買apple care 個陣咪最叻

唔係淨係可以打英文字咩？ 點先show到個logo?

大家AW有冇買AC+?

個logo係字嚟

我尋日一路set錶一路撩返佢講野係咁問佢野

陣間諗住走去尖沙咀到博一博

博咩先

S6 44 黑鋁 木炭

Send錯咗可以唔使理

冇

上次行到身水身汗過去搏下
佢地話可以打電話去問
但應該唔會留貨


Copy落去就得

裝咗某啲 keyboard 可以打到
如果唔係你就 copy 我呢度啦


同埋打中文字都得

你地無出街會唔會將隻錶閂機

好，不過驚佢唔知係咪一定換

Nomad active strap pro同active strap有咩唔同

不過如果係太空人都可以知道嘅

部份 Apple Watch Series 3 升級 watchOS 7 後無故重啟、流暢度降

SE銀大貨到今日拎都有
但理性覺得買多隻銀鋁襯錶帶嘥錢

SE定S6好

Why not
我都想買隻Nike SE黑襯下

6

其實原本個keyboard都可以加落去

有冇巴打有用差watch既尿袋

6 for sure

岩岩訂s6，要6-8星期

咪撚網上訂

皮嘅話之前有巴打提過以下呢啲

想問下超寬頻晶片有乜用

將來AirTag

冇時間mon

你個名同我個名

邊間？

Dllm 依家同佢玩moon post 先買到

不嬲都係

琴日買咗Solo loop 藍色4號 本身想買5號 但被隻藍精靈嘅建議下買咗4號

買緊小小好的，用得耐會鬆。
同埋太鬆啲sensor 會唔準甚至唔work

應該就咁訂等6-8星期定日日mon住好啲？

朝早等阿婆店開門walkin
唔知會唔會買到黑鋁44 織帶呢
分開買貴三舊唔抵

其實係咪有機會online store無 但去到walk-in有？

都係頭先啱啱起身隨意㩒入去睇下見有Pick Up上嚟報告下

屌 開左自動update
冇哂啲新錶面

日日mon

係咪多數都係朝早8點mon

單圈手環今日返咗啲貨

碌左咁多日都pick up唔到

你得架，加油

S6 SS跟braided solo loop咁難買咩

昨日朝早大貨。一係上網訂，或者等walk in. 日日上網check 即日係幾辛苦。

想請教下大家點樣先Set得返睇到日期？佢OFF左冇得比我揀開返！

次次你地話大貨 我都見唔到

出過去搵 唔係款款都有貨
應該出新錶 多左人想買 （包括我）

諗住聽朝走去尖沙咀搏一搏

帶錯左不如唔好要隻錶啦
不如讓俾我哋帶啦

連登多咗好多新users

呢個真
AW6出咗之後用戶數量大增

想買Apple Watch SE
直接去門市買
係咪多數有貨???

琴日好似旺角百老匯有

師兄呢隻咩色？

除咗always on 係咪新屎坑三日香玩多咗？

日日都有人戴錯錶帶

iPhone裝返日曆App

解決！多謝巴

咁Apple 店都有？

當然係冇啦

有無人試過用不鏽鋼殼+不鏽鋼錶帶做運動

我隻series 3，我factory reset之後再連唔返iPhone，佢迫我要update隻錶，但update時又話update唔到

試下先，訂到就即刻cancel張單

試過 無咁舒服
換返膠帶會好d

有冇鋼帶愛好 除咗佢原本嗰隻有咩選擇先

尼龍呢？

想搵

好靚咁樣喎！！！

冇貨就唔好發怖啦屌

搵緊有咩性價比高嘅鋼帶

我4轉6最大個分別係always on

想問下各位絲打買咩牌子錶帶？
上網見好多款都比較男性化，想搵啲girly 啲嘅

有冇得即買？定都係要上app訂？

循例都係nomad

想問下有無人知衛訊有無得walk in買S6

尼龍 我無買，本身易出汗 ，成日洗，驚平時一洗完有排先乾，但新果條網織 有興趣

有

apple 服務真係係一撚流 抵我一直幫親買
話說我昨日同女友買左se 40mm 加白色3號solo loop
之前已經係門市用紙帶試過 係3同4中間
點知女友帶左一日就話好照要皮膚紅哂
直接walk in 尖咀門市
即刻搵經理同你開新盒換過大一個碼

一樣 係咪28號貨
成日冇更新過既

新出嘅款

個扣太女性化

紅哂有影相？？

係

好靚
外框係咩色咩金屬?
鋁+灰?

我估都係 想搵咁既質感既鋼帶

係 我都諗咗好耐
但case無得換 戴多排就會厭
錶帶就可以得閑換下 keep到新鮮感
所以我最後都揀銀色算

要易襯錶帶, 都係得銀色
youtube有介紹過藍框真係好難襯錶帶,, 所以要諗清楚咩style

新果條網織會快乾?
聽聞係聚酯纖維, 不過驚D隙位易藏污納垢

有冇人錶帶扣隻色唔會襯返錶殼隻色？
即係銀殼用全黑錶帶黑錶扣、黑殼用黑錶帶銀錶扣？

巴打 係咪都係用緊44？
有冇巴用緊40？

我都唔知 易唔易乾
但隻藍色幾靚好吸引

手細用緊40

冇 只係同佢講話帶到紅晒 又有啲緊唔舒服
精靈就搵經理同你換
你比番舊個條佢

點細法？
你有冇度過solo loop個size？

我之前係戴40

solo loop 用佢條紙手帶度就 5-6號中間，仲未試過實物

因為依d 事好嚴重，佢整左一個產品令人受傷。3號亦都係門市你地親自睇過。

S2,3用42
S4,5,6轉44
手幼 四代開始用全屏就好用好多
之前用42（即而家既44 size ) carry 唔到會好似小朋友帶大人錶咁 冇粗開手臂同亞洲人用40會好d

其實又唔係好敏感同好嚴重 但我見佢紅左有印同埋佢又話有啲緊 上次度係三同四中間 我驚佢越大越餸所以叫佢寧願買3 唔買4

尼龍等佢自然風乾先耐
搵塊乾布擦一陣已經乾咗8/9成

你地覺得無事就ok,換左就好

門市錶帶普遍係偏鬆 可能因為身經百戰 俾幾千人屌到鬆曬 所以試完有啲心理準備同全新嘅都仲有啲唔同

聽完你咁講我都下定咗決心 Thanks

我都有睇到 不過純粹幾鍾意嗰隻色 依家都係諗住揀銀色

成800蚊竟然係咁

我個個都係咁。
應該係唔想露個銀色個舊野

朝朝上去睇有無貨？

好彩未買，等佢改良下先

聽日入條solo loop先

整成咁好唔美觀

佢聲稱唔係尼龍, polyester yern黎

藍精靈點我買6號 而家好鬆下 塞得落一隻手指

諗緊se咁平玩殘咗就換
買唔買care 好

我隻4都係咁要先trade咗

其實應該都唔關門市啲公廁事
因為門市只用紙帶
3同4 中間

apple官網個帶號係咪準？度完13.8，官網建議2號

今日去咗門市，精靈話紙帶度係準
不過佢俾咗條繩幫我度

有請教下巴打們, 我買watch果時加左apple care+ $599, 成埋數連埋一齊信用卡比左。
但岩岩APPLE又CHARGE左我$599, 似乎又係APPLE CARE+咁

有冇巴打知係咩情況?

Ok! 諗住買solo loop，緊好過鬆

啱啊 去士多道度 我係用no.5 但最後藍精靂建議我用no.4 真係緊好過鬆

40 試戴過朋友既44. 帶到好似on9 仔， 完全唔似帶錶，好似帶住對講機咁

準 但好久結買緊一點定鬆一點。
初初同女友買係驚佢鬆所以選小一個號
因為度既時候係中間

Apple Online 過數成日都咁
月結單冇收多就得

我都係，今朝收到sms charge咗$599
不過個order就轉咗preparing to ship
到時再睇清楚個statement有冇收多

度左...男仔44mm用4號是否悲哀

岩岩轉左PFS
日子係29/09 - 3/10

係咪好大機會聽日/後日可以收到貨？

係幾時訂㗎

好遲 訂係9月中 本身話十月尾先送
藍44藍Sport Band 點知早二日收到Email話改左日子
一睇早左成個月送

妖怪手錶

唔係嘅始終大啲嗰個電池容量大啲
同埋都有人鍾意帶大錶嘅

今朝無貨

搞到我都想訂貨算

Apple出得呢個size就預咗有人會咁戴

你地用電用得快唔快？

其實我都唔係好你好多我都係用5號

再幼D就只可以用40mm

手幼, 但鞋我就著US11

到時就唔係揀就剩係得40mm

technically 40mm嘅錶帶係可以套落44mm嘅錶殼
但到時個畫面就真係好唔靚

操大隻對手

40mm太細了

係, 咁樣會好怪...

天生骨幼

正呀

44mm都好嘅啲電多啲
螢幕大啲唔會撳錯野

26/9-3/10出貨未

有冇人隻錶裝唔到App？ 撳install會load一load變返install button

著咗Always on
一日用盡得返20%-30%到

想問如果係想網上訂
唔係即日攞貨
可唔可以揀喺門市度拎？
因為見到佢係咁唔俾我撳去揀門市
定係我嗰個郵寄地址直接寫返apple store

AOS同Pickup兩個system 嚟
唔可以訂咗就去士多攞

感謝

我岩岩出門口返工79%
依家已經冇左10%
算唔算正常

我都係但係比人話大隻

鍾意大mon大電咪揀44，你會唔會因為手細而買4.7吋SE啊

知唔知邊度有5仔 44mm平我隻2仔lag 到一個點

錶又唔同講法
始終都係戴上手
有一定嘅飾物作用
夾硬買大未必好

應該2日一叉好免強

咁買返最細38mm S3

之前S3可以2日1叉，換左S6變左1日1叉

又唔係一定買大嘅
錶都有人鍾意帶大隻啲㗎嘛
如果你話飾物用途

我諗要睇你點玩
新野買返黎梗係玩得多架啦

我日日手痕玩血氧同心電圖

我本身有做開運動
唔理佢啦
玩具買返黎係要黎玩既
買多條叉電線放公司就得
日日玩

有YouTuber試過
但我真係接受唔到兩邊都短咗嘅樣

s3上s6
有啲後悔，升級感唔大
實際使用，只係芒大咗，多咗always on display
但係電量明顯跌得快咗
考慮緊s6俾男朋友用，自己用返隻s3算

我都係3 -> 6
老實講，唔係壞錶我都唔會換。
但我覺得個分別好大好正。

有冇人想買Series 6 Nike GPS watch 40mm

買錯mm

tg

大大們好
想請問下 Apple Store 係咪有得試錶帶 size
想買隻 Apple Watch 連 Solo Loop (Braided)
上網睇咗好幾篇文話自己度同實際嚟到會唔 fit

實體店有得試錶帶 solo loop 錶帶真係要落場試先最穩陣

我自己度5同6之間
去apple 度都係
建議揀細果個

想知SE同5電量係咪一樣
唔想日日充電

正常100%-0%可以頂到2日，但點解要用到咁盡呢， 成日用到20%以下舊電好易打柴。

你每日沖涼個時叉滿就已經ok.

謝謝大大們

訂咩款我訂藍44，都係等三星期

想買金色 用咩錶帶襯好 我揀唔到呀！！！

深藍/綠

有冇門市可以試？
唔知藍色襯啡色好唔好睇

運動手環？

黑鋁44 braided band要等6-8...
日日捕緊都冇貨

未更新 Hold 住先 Apple Watch Series 3 升級爆大鑊

屌已經長期Load唔到天氣 又自己自動重新開機
但電池仲係100% 唔想換

我都唔得
利申s6

點解升到上os7
我升唔到既

如果唔知點襯可以落士多試

黑色銀色最好

請教下，iphone 6係咪連唔到apple watch?

頭先士多得2個人場面冷清到好似未發佈新錶個時咁

師兄落去試啦
但我最後都係揀番sport band
始終有得自由調教

S3升左無事喎

穩陣啲
最後都係揀咗黑44配sport band

好女仔來

或者參考apple官網配搭

朝朝打電話去問都冇...打到第四日先有..9秒9衝去買

希望放工唔好咁多人
陣間pickup SE可以現場度埋手腕

我都岩岩買左條黑鋼 S6 我第一隻AW
用左一星期已經買左幾條錶帶玩， 仲有條黑色編織loop 帶緊我驚買上引

你係時候試下米蘭

頭先有個伯伯買SE

伏已中
而家iphone unlock幫唔到隻錶unlock
隻錶唔識幫macbook unlock
時間顯示唔同步
電話既通知射唔到落隻錶度

我買個間無得試
我之前就係想買啡皮帶 所以買太空灰錶

我依家嗰條係佢嘅黑色版
紋理一模一樣

如果要計 一定係nomad
如果唔想買咁貴 可以試下其他牌子嗰啲 啲款都好唔同
唔洗刻意睇咩牌子出 最重要係戴得舒服同自己岩心水

得閒篤一篤睇下門市有冇貨

幾條都正

黑襯藍好靚

其實最快嘅方法就打電話去問

加埋條綠色仲靚！！！

遲啲先買埋～

我自己麻麻地米蘭帶

S6 ok喎
有無試下重新開機/重裝？

今次隻藍好靚喔
黑銀用到s5代就真是悶
S6如果唔是出新色都未必換
不過都是個句, 個人喜好, 最緊要自己鐘意

你有冇俾15蚊買
我用s4都唔得

我懷疑係watchos 7 問題
我隻s6 試過2,3次自己restart
都係天氣 load 唔到location show "current location" 之後就自己restart
上左7.0.1之後暫時未試過

啡色唔係藍色嘅complementary color
最安全嘅藍色complementary 係 綠，橙，白，杏色

比左呢兩個15蚊

Apple watch太多選擇，好易買上癮
以前隻三叔兩年都係用同一條帶

只要係銀鋁就得
S4仲有排用

我原本今次換錶係揀銀色，點知俾隻藍截左糊

有幾個問題想問下：
1.佢最快29號送到 但今日仲未出出貨 想請問下紅日會唔會送貨？
2.準備出貨中到已出貨要預佢幾多日到？

唔通要買先有得用

yes..一多選擇，一條幾舊水咁其實真係好容易買下買下買好多

最咪訂咗銀色 要去到7號

唯有繼續玩住個第一代

我都覺得藍色靚得過嗰啲錶帶好難襯
嗰個可以襯到嘅錶帶個數目少啲

有冇人有時用用下個notification bar 同 control center 拉唔到出黎 除咗重開機 仲有冇咩辦法解決

你有冇㩒實一秒先再拉

有試過啊 但都冇反應

銀鋁44 編織loop有無現貨

有冇人想買Series 6 Nike GPS watch 40mm 黑

買錯mm

tg

SE 用家
我都係咁
次次restart完先冇事

試過 唔得
restart完就得

巴打你隻3代壞乜？
點解我個回覆咁多負皮

襯黑實冇死
橫掂nomad cordovan得黑色

呢啲錶帶好，行街啲撚樣成日唔縮手，
隊隻死人手出嚟，用呢啲錶帶同佢死過
藍寶石玻璃都撞花佢

有冇人會用sleep tracking 既app
見到啲人好似用auto sleep 或pillow 自動睡眠跟蹤器

Sleep++

S4
中間係Heart rate, 無v2

有冇咩原因

auto sleep

我都係SE用家 咁應該有bug 唯有等update

習慣左
如果有更好更準嘅app我都想換下

Google 過
好似好多人講我講果2隻

多呀 因為有圖表 方便睇好多

我就用pillow 因為介面靚啲 第二隻就分析會多野睇啲

Pillow 係咪買斷
定係租

我嗰陣就係買斷 但而家可能改咗 唔太清楚

洗唔洗寫番個實用app list？

金色 aluminium
除咗襯本身嘅粉紅色運動手帶
仲襯咩色皮帶好
想入手皮帶
但冇咩人有介紹🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

金色錶身 襯深色皮

有無人放44m size 4 綠色編織單圈錶帶

係鋁嗰隻金
ching有冇圖??

冇 一早aos嘅話 你已經用緊

無我見人咁戴幾靚
女仔戴就再加分

最好

哇 但好撚貴 成1100蚊

等緊

個陣15 16緊要咩色

求

個mon 有時唔work.
粒電死左
個心率sensor 死埋

支持

係咪揀錯錶面
錶面 資訊圖組合 先有得揀v2/v1
錶面 組合 係得heart rate

真係再加分咩😍😍😍😍

請問咁樣點算
有冇得熄咗zoom嗰function去

Mon大咗/有AOD
順咗
多咗咁多sensors
又有咁多新錶面
都俾你講到一事無成冇升級感

如果我係Apple
以後淨係賣S3算數

手機去watch app
Accessibility > Zoom
熄咗佢

thanks!

要考慮埋本身嘅錶帶，淺黃、橙襯藍會出事

我懷疑有啲錶面係啟動唔到個洗手function

呢間本土嘢有出cordovan錶帶喎
有冇巴打試過

我隻se 都有bug
叉完電設定欄啲icon 消失晒（wifi,影院模式etc)
要重開先得
有時啲制㩒幾次先有反應

要係手錶到入設定-> 洗手 開

係咪要搵啲介紹顏色配搭嘅網頁俾大家參考下

士多齊色，得閒係個度試到夠皮先買

咁幾方便丫。唔會撳錯

開咗都係10次有1,2次左右detect到

有開！但用某啲錶面係召喚品到洗手function 出嚟！
另一個錶面就好易召喚到！

原來藍芽都唔使開
咁隻錶用咩原理連緊我隻錶

戴8號錶帶有啲緊想換9號

我睇官網帶Apple Watch游水可以測到你用咩式游左幾多米
其實係自己input, 定佢真係咁犀利測到自由式定蛙式

隻錶會detect 到你游咩式

咁撚勁

應該偵測到你手勢屬於自由定青蛙

我去做gym佢都會知我用緊咩機

我做掌上壓佢知唔知

無貨

S2 已經可以了

咁可能係bug

想買佢個auto sleep + 心率app
2個加埋$56
但$58有個套餐連3個app
點揀好

2個加埋都$56
所以我買左3個app個set

你都買左
好唔好用

SF今日4點幾收左件 係咪聽日可以收到架啦？

頭先去搵藍精靈 有貨嘅可即場換錶帶
Apple suggest 嘅size細兩碼就啱

試咗7號

我想問下有冇地方買有優惠

我覺得都ok
訓晏教佢都知
不過有d數據 Google完都唔知咩意思

有冇人原本聽日話到
但今日連準備出貨中都未到？

藍色44 編織幾時有pick up

有冇人知點睇個常啟高度

紅色係完全冇貨 想訂都唔俾
Apple 想點

開compass就可以睇埋elevation

原本聽日到，今日6點有tracking no

咁既情況 聽日係咪會收到？

見士多得綠

我今日買solo loop, 精靈無幫我用紙度，直接拎唔同size既手環俾我試，最後揀6號最岩

有種預感我都會係咁

應該聽日都冇㗎啦
10月頭希望有啦

Update 完啲錶面做乜變咗無得較返個日期出嚟

你原本係聽日到，咁係幾時轉PTS架？
佢寫3號到，但仲未轉PTS

精靈用布度，7號最啱，少少緊
大一個碼編織已經太鬆

紅色編織手環
十月先出

未有PTS

係咪單圈手環多人訂

有無可能有$300-400
防敏感嘅鋼帶/皮帶

方便，試試佢

起屋企咪WiFi囉
不過得2.4G only

S6有5GHZ

今次竟然用宅急便出貨

幫SE升7.0.1，卡咗10分鐘冇反應
restart隻錶即刻裝到

大家會裝邊隻whatsapp 入隻錶

Same here 突然收到sms 話聽日會送貨

大家聽歌串流without iphone用咩app多
想知moov好唔好用

不鏽鋼織手環同運動錶帶比，邊個舒服同透氣無咁焗？

希望中午前到

我都係～原本話聽日至10月3號到但未都未轉PTS
仲要嚟緊幾日紅日唔知影唔影響到派貨

早兩日隻Apple watch SE冇晒通知顯示，
點知部iPhone XR完全入唔到「Watch」app，不停彈出去

已經全部update 到最新版本

有冇巴絲知道可以點做？

後者

一陣分分鐘過埋3號都未有
呢排佢寄件野比我
都遲過預期幾日

唯有聽日打去問下先

可以試到宅急便

唔使用支那野

買完40mm之後覺得都係有啲細想換返做44mm

男定女？

我外母游水姿勢唔靚，佢會show佢鳩游

男 以為自己隻手都算幼

無問題啦，依處都係依兩句：
1 apple watch當玩具想點就點，諗乜。
2自己鍾意就得，唔使理人講乜。

你自己選擇一句比自己。

我揀Solo loop

想問下錶帶同錶芯個扣位
裝完錶帶上去之後唔係完全貼合
好似有dd虛位咁 條錶帶會左右郁到少少

咁係咪正常？

有無solo loop 同 編織loop 用家可以評價下？
Solo loop 會唔會好難除？

唔好怕佢爛大力啲扯開佢就易除

試過兩試好似橡筋咁樣
會唔會鬆手成隻錶彈落地

今日終於到貨aw5鋁轉aw6不鏽鋼

怕佢斷就差唔多，搵有野承托先去換囉

編織loop係咪唔濕得水?
或者濕得但好似冷衫濕左咁up住?

咪同尼龍一樣
點會唔濕得
有人戴去游水

戴去游水 Sport / solo loop先敢
其實唔太明佢咩質料
唔會索水up住咁正?

用sport band m/L size 要扣最入嗰格，咁應唔應該轉翻用s/m size

皮帶黎講都係鍾意apple原廠

戴落舒服+低調

可惜已停產

26/9~3/10 起身見到出貨 email

會， 佢係膠加纖維，所以係會索水。

咁濕左水咪濕制？

有冇巴打琴日更新完隻錶之後加唔到八達通？
我更新完之後隻錶話無卡係銀色入面 之後係電話加卡入隻錶之係禁話連接唔到Apple Pay

今日會有pick up

想收工去apple store去買 SE / 6
到時唔知有冇貨

Tst 大貨

會唔會係快到2分鐘冇貨

十分鐘了

見住佢由有變冇諗住搏藍色sport band
唔想要黑色

無撚用呀你
提哂水都買唔到

又冇了係咪運動手環冇貨

㩒咗幾日8點，係今日先有貨
想搏藍色帶冇貨，得黑色有
真係貪心的小狗甚麼也沒有

Tst大貨😨😨😨
銀鋁仲有

黑鋁都係
40/44 GPS/LTE都齊

買到

睇唔透
點解我823㩒黑鋁配藍sport band都仲有
8點藍鋁配返藍sport band冇 配黑先有
而家咩都冇

有無巴打可以答下？

驚有日帶帶下就咁甩左
成隻錶跌落地

44金銀鋁藍帶tst有

呢隻錶帶本身唔係for 你做運動遊水用。
普通正常汗水量佢可以頂到既，耐左就唔知。
所以我買多條膠loop

44大貨

我都咁諗呀
只係驚唔知會唔會大汗果陣會濕到up住哂

好采有聽你地講mon住，6-8week有排等

Tst 仲有，但冇哂藍錶帶

我覺得橫掂都唔會淨係用得一條錶帶
大家買咗隻錶先再捕錶帶啦

點解好似無人買銀鋁

鋼織手環戴來訓覺唔係太舒服

沙田頭先咁搞笑

有藍鋁無藍solo

有黑鋁有藍solo

咩玩法 唔比人藍+藍咁買？

I mean好似無咩巴打買
個個都黑鋁 藍鋁

I see

TST都係啦
藍鋁咁難襯 買藍帶先襯到
其他色嘅帶點襯都唔掂
焗你畀多3舊買多條帶
蘋果真係好識賺你
(頭先藍鋁+白帶先買到 準備買多條藍帶)

咁玩真係好賤

因為鋁版銀色唔靚
鋁金屬就要黑
不鏽鋼就要銀
鈦金屬就要原色

我都一刻猶豫過好無用黑色solo 襯藍鋁

但都係怪怪地

鋁窗框

Tst真係大貨喎
啱啱仲㩒到有得買

黑鈦都幾好喎

終於買到，少貨到呢，一俾完錢就冇哂

其實多唔多人揀Cellular版

日日都無40gps金鋁

黑色錶帶成日無貨extra large又係

藍鋁唔可以揀藍錶帶 戇撚鳩

最後嬲嬲地買 黑+黑solo算

買多條milanese 襯衫用

唔知淘寶幾時抄得到solo loop 呢

手工一定好曳

唔怪得我block 左你 淘你老母寶

淘寶貨連原祖sport band都做唔掂
啲料廢到震
solo loop肯定出事

Elon musk😨 佢都奶共

最後買左藍鋁黑sport brand

有冇用開trailwatch行山？
係咪iphone 熄咗mon, 就唔可以同aw sync?

apple 奶到出晒面添啦

扮咩清高

都真

如果唔係點賺你最多嘅錢

想問下做gym, AW要點先會大約detect到你做乜器械?

我覺得藍鋁黑帶好靚

織果條已經有啦

有啲想買粉紅solo loop

黑鋁多貨到冇人要

戴戴吓飛出嚟

邊度？

岩岩tst仲有得pick up,依家冇左
但又到沙田有得pick up

依家中環應該趕唔切啦

雜果賓治色編織 襯 黑鋁

cwb一直都無

點解我一次都未見過有

沙田仲有黑鋁44 sport band

想要藍鋁

想買隻金鋁俾女朋友
好似一直唔見有現貨

咁你遲左
今朝好似都仲有

我較左鬧鐘8點起身㩒 乜都無之後瞓返

本身揀左收工6點去拎

可唔可以提早lunch 衝去拎

我見佢轉左 已可供取貨

我都係日日都8點起身 冇貨就訓多陣起身番工

沙田暫時都有唔少貨

冇，佢general 咁睇。
只係睇到時間同心跳

想問不鏽鋼係咪仲難買

編織同solo loop幾時翻貨

不鏽鋼先易買
每日至少有1-2間分店有現貨

有無人會買LTE?

本身想
但自由鳥無esim
唔想為隻錶去上台

好似唔多情況下要用到LTE
多數都手機跟身
LTE 又好食電
好似唔太大有用咁

有冇方法可以電造開著打緊機, 開左勿擾, 手錶會震同收到Whatsapp?
睇佢官網好似一定要手機lock 左screen, 錶先會收到MSG

點解隻錶會知道我洗手咁撚癲

因為佢個mic收到水喉/梘液聲

想問下大家點清潔
會唔會直接浸水洗

不過7.0.1 detect洗手個能力差咗好多
好遲先開始知我洗手

究竟點先sense到我洗手 用左差唔多一星期 淨係sense過一次

Verbatim

用緊 唔錯

App睇唔到？

我個隻反而好過初期，而家一洗已經計緊

其實我係打去問
跟住知道有貨之後就即刻由中環衝去沙田
去到九龍塘再打多次確認
最後扑鎚成功

我錶殼用濕紙巾抹，錶帶成條用梘液洗

你買邊隻？

琴日5點訂咗隻nike版 今朝就收到

GPS?

岩岩收到 好爽

係附近返工 冇晒喇

請問用咗張gift黎訂錶
咁想取消張訂時張gift係咪唔會有得refund番？
Thx

Yes 不過好似已經冇晒

今朝9點尖咀仲有得噤即日取貨喎

黑鋁44 + solo

邊洗走咁遠

豐澤S5做緊減價

岩岩入手點換錶面

想問呢到佢寫住今日可取貨, 係咪照撳比錢就可以今日內去store拎?

係
但要揀返到店自取

減幾多？

哦, 再撳比錢就見到可以揀返店自取了, thanks.

問卷都答咗想有esim
之後只可以等

堅決唔簽約上台
自由身 幾正

白帶好撚吸引
不過買左雲杉灰綠色Nike帶

藍aluminium 44 GPS apm有貨

已經無了

我睇到仲有！ 你試下其他色帶

我即時㩒唔見有

Wtf 我轉色帶轉左5分鐘都唔見有

我係早一兩分鐘前先落單

恭喜哂

26/0~3/10 岩岩送到左屋企

男朋友想要藍色

藍鋁碳黑帶44

Apm 有貨 十分鐘前

紅鋁有貨

[member] 而家到apm 黑鋁44有貨 [member]

要大動作啲

Waterminder 38蚊 抵唔抵俾呀？

唔知點解今日個錶面show 唔到今日日期

我買咗

升完7.0.1 高度計 變左數據無顯示

有無人遇過

屌 冇野啦
原來我delete 左 apple 個原生calendar app 就會show 唔到

宜家仲有

笑咗

d Complications 有咩好提議
指南針係放到無野好放先整

話說Apple Watch點樣可以整到TG
有個app但係佢要我電話log in

今朝10點排中環

左下4,579係咩嚟

重新開錶之後指南針/高度計通常要10-15分鐘先有野睇

我估係當日步數

Pedometer++

其實點解咁多人會del佢個原裝calander app
你已經唔係第一個

反而天氣App冇人Delete
落雨落到啪啪聲落雨機率20%仲話出太陽

巴打而家咩情況？我岩岩轉左PTS

點解隻WATCH 5 升左做7.01用原裝叉電線都話我用老翻叉唔到電................

我今日都諗過去排
ching一開門就問有冇貨？

Yes

柒到

10.1 早D排隊去蘋果店買 Watch 6/SE
仲有冇機會買到???

你咪試吓囉

原裝app真係咁差咩？

原來錶面無complications長顯示spo2血氧 要click 入個app先睇到

一樣
應該同你同一機

用開calendars 5, month view 到睇到每日有咩 event, tasks

請問ECG心電圖係要裝先有？
S6

岩岩係沙田買左隻不鏽鋼
得藍色編織solo loop有size 4

想問有無巴打知S5邊間門市仲有貨? 有無人問過

Activate 隻錶果時
會問你係咪裝晒所有app
答係

呢排隻錶同部iphone個通知唔知搞乜 一時得一時唔得

我終於畢業啦多謝你
感謝您小天地

想買s6藍色

Apm有40

男人都係44好d

開住watch個 tg
開住iPhone個tg
等

44?

岩岩出左貨 應該聽日收到

準備出貨中 訂左s6 籃鋁

有無咩app 可以長顯示spo2 係錶面？無理由heart rate 得 但係spo2唔得

其實大家買AW主要用途係咩？
岩岩新入手

想了解師兄們係咪裸跑 有冇AC+

係 有

而家訂藍鋁大概等幾多日有

好想買呀
藍框配咩色帶好

主要用嚟睇時間、睇來電通知唔會miss call（有另一半嘅就知非常有用）、睇msg、聽歌時飛歌同控制音量、跑步......等等

配緊木炭色運動錶帶

Sounds good
btw而家用app落單要十月廿幾先有

你每日朝早睇吓有冇貨應該會快啲

聽歌app係咪一定要用Apple music先得？

已save 定心水款

唔係 有其他

再唔係好似我今日咁開門之前就排門口囉
不過大前提係你要充足嘅時間成本

可能得罪講句⋯⋯
呢兩隻色唔係咁夾

se金色粉紅錶帶仲未有貨

今朝中環有少量SE

你地會唔會加AppleCare

會

SE都幾受歡迎

加黎做乜

一樣 等順豐派貨中

算啦！搏一搏，冇事冇幹兩年後aw8

AW7/8 waiting
利申：using AW5

不過正路就應該買6

頭先試完膠帶，頂唔順，好啜

每日都有貨？

如果上網係幾點睇？

AC+改左兩年可以換4次？

正確講法係每年 2 次
係有分別的

想問下個快速更換係apple care+先用得定仲有apple care都可以用？

皮錶帶係咪唔濕得水？

ac+

要求唔高的人
SE都夠用的

浸哂落水應該唔得
但落雨幾滴水ok

沖涼呢？

本身今朝㩒到6號藍色編織帶，去到士多再試多次發現6號鬆，佢check stock有最後一條5號，俾我full refund & exchange, 但specialist話下不為例

唔得 皮唔濕得水
可免則免

會呀女仔易carry金

一陣找數

感謝巴打

咁本身嘅個一年ac係咪即係廢？

剛剛ifc 買到44 SE 好多貨

update os load 空氣成個鐘可以點搞

問左可以換，但要等新錶帶有貨先得

可以丫，個日我係又一城唔岩，佢都可以比我換帶。
我諗佢扮哂好幫你咁姐，你又開心佢又開心

本身冇ac㗎喎

你地隻錶一日差幾次。
舊個隻s3, 用到夜晚都仲有5x%電，用法都差唔多
100%電 大約點幾鐘開始帶住黎訓，7點幾訓醒淨返95%電， 到放工帶住做gym,會開運動tracker. 返到屋企9點幾得返35-39%電。
我所有功能都開哂又多notification, 唔知關唔關事

你地隻錶一日差幾次電？
舊個隻s3, 用到夜晚都仲有5x%電，用法都差唔多
100%電 大約點幾鐘開始帶住黎訓，7點幾訓醒淨返95%電， 到放工帶住做gym,會開運動tracker. 返到屋企9點幾得返35-39%電。
我所有功能都開哂又多notification, 唔知關唔關事

number越大係咪越鬆？上次我試4號都好鬆

巴打想問下 錶帶係幾點㩒

8am

想問60日內買ac+係aos落order定收到錶個日開始計

簡單介紹幾個先 歡迎大家幫手後補：

shazam（免費）
- 音樂app，幫你detect身邊播緊嗰首係咩歌，準確度好高
喺黎緊ios 14.2都會喺control panel加依個function

Do!（免費）
- 記事app，只要喺iphone到加事項，跟住就可以喺手錶到睇番
介面簡潔易睇
（但注意無得喺手錶上禁剔同埋新增，只可以喺iphone到做）

telegram（免費）
- 有好過無啦

citymapper（免費）
- 交通app，

waterminder（$38）
- 一個提你飲水嘅健康app，介面易用同幾實用，又會記錄底你今日飲左幾多水

xCurrency（免費）
- 實時匯率互算app，可以自選唔同國家，介面易睇，好實用

citymapper（免費）
- 交通app，要配合埋電話開location先用到，功能好強大，連叮叮同ferry都會幫你check到，又會幫你計埋車錢，時間預算同埋架車大概幾耐有下一班，個人係十級推介佢

Sorry 7咗
咁我想問下apple嗰個所謂有限保固有咩用？

好似係鈦

非意外損壞嘅維修
但要自己拎去Apple整

AppleCare +
保養期內所有非意外損壞、一年兩年意外損壞維修嘅優惠、快速更換

AppleCare Protection Plan（依家正常途徑應該買唔到）
保養期內所有非意外損壞、快速更換

Limited Warranty
保養期內所有非意外損壞

AppleCare +同AppleCare Protection Plan都係要俾錢㗎，第一年嘅普通保養叫Limited Warranty，唔係AppleCare

Order計

但佢話要check錶，冇問題先比加

Sorry，誤會左，呢個我都唔知，應該active隻錶開始計？

Pick up 中左瑕疵貨，蘋果已死

邊個位？

你買AC+嗰日計

即時換咪得

無貨，返去自己打800

慘，但係佢衰咩野

芒底同芒面唔貼合，打橫成條痕

退貨唔得咩

有冇人發覺用藝術家錶面係難啲用洗手功能 但gmt又勁快

屌 你iPhone入watch app 連左網絡 係手機又站無esim

有冇圖

有冇人想要Aw6 銀鋁40mm，想換隻金鋁40mm/銀鋁44mm，全新戴左兩日有單

咁痴線，打800又要搞一輪

鈦黎 鋁邊有咁既色（反光）

正常

唔正常位置

全新但又戴左兩日

今朝見到你地講有貨
即刻訂完pick up

Esim 加唔到個計劃入去 一直係未使用個位